- switch case
- for loop ada increment dan decrement 1>10, 10>1
- do while
- nested for loop
- foreach
array is static atau jumlah idexnya harus ditemuka di awal deklar
array diakses berdasarka idex
- array 2 dimesi
- list
- list.add(), list.insert(), list.remove()
- pad left, pad right --important--
- containt 